傳如果逃犯條列唔過，阿爺大怒，會停左自由行黎香港

到時樓市股市跌到阿媽都唔認得

理由呢？
停自遊行同樓市股市大跌之間既關聯係邊
可唔可以講多啲

既然過又跌 唔過又跌
咁梗係唔過好過過

如果係真咁就正

同一道理,d人話條例通過左,樓價跌,會失業
又係9估?

咁開心 自遊行佔個gdp 之少

btw爺你老母
邊撚個係阿爺
香港開埠北面班生番仲食緊樹皮

咁就多謝晒

唔停正契弟

Good

傳？點傳？ 姨媽姑姐講定報紙雜誌報？

唔好呀

咪撚戇尻啦

哈哈

係道好啦

咁好

係就快 唔好等下個禮拜

但其實香港股市好多中資
股市跌阿爺自己都傷
同埋停自由行又同騰訊果 d 無乜關係

戇撚柒尻
真正ge 香港人聽到
一定係超級歡迎
無恐懼ge 原因

有種停埋150呀

快

快點

Source?

Btw 停左就好

咁咪好事成雙

快停

唔爭在cut埋每日150去懲罰我地多d

講笑咩 共狗要過的點會唔夠票 建制個個都有把柄係中共手
唔過就搵原本條引導條例做無限解釋 解釋到可以引導返中國

恐 或 可能

爺你老母

最好聽日停，限一月一行！

source?

德政
快！！

有乜所謂, 一樣大撚把有錢佬走資落黎

無撚錯
成日以為自己大佬

唔理真定假
6月企出來

你個名

連登仔最鍾意寫fake news
同啲日日睇垃圾YouTube片的廢老無咩分別

高級黑

唔停死全家

係停就好囉
諗下都興奮

最首當其衝既一定係零售同旅遊業
支那人黎香港掃貨,d藥房,名牌咪賺得多
咁d地主見你咁旺有人流有單問咪加你租
然後一加就成區加,成個香港d租貴哂
你做唔住就收皮,留俾果d行業黎租
d鋪位咪自然貴哂,一停左
呢d本身太過傾斜於服務自由行既行業就會奶哂野
交唔起租就要走,到時鋪位趺
果d批發呀運輸呀又會縮手,連帶關係就所有野死哂
但唔好誤會,我並唔係話香港需要自由行
只係政策問題令到香港變成冇辦法唔靠自由行既事實
呢d都係支共有心做成,並唔係支那打救左我地
係我地俾佢斬手卯腳焗住俾佢餵,餵舊屎你都冇得唔食

諗起 激嬲共產黨邊個最開心
記得雨革個陣有班人講
好On9

關我撚事咩 窮撚N無

終於有政策益香港

呢排打飛機打到分唔清獎定罰

出名假膠嚟喎

我阿爺過左身好耐
做乜

屌冇sources 等睇成班連登仔炒車

係就好，香港太多人

没有中国照顾你们早就完蛋了

我啊爺定你啊爺？

求之不得

傳香港又多一名猛將

上面佢係咪捉錯用神
佢都幾戇鳩，外資既價值大定你班自由行大呀大陸客來咪又係買櫬d國際名牌，濕鳩藥房，連鎖餐廳等。有撚幫到我地咩。變相係租金愈來愈貴同埋條街愈來愈逼食撚屎啦你

咪撚戇鳩啦

求你

邊會咁益我地

班撚樣都搵夠啦，本地企真心有多多受益呀加上講影響度，少左大陸自由行，受影響既係區域性，但走左外資係影響全港呀

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

阿爺

好呀
有種就停

停自由行

好開心呀

咁一定要加油！！

唔停生仔無屎忽

咁就更加唔可以俾佢過

咁你即係吸引人去遊行je
阿爺有無咁傻仔呀

咁真係要落力啲喇

有冇 source?

真係好撚驚支那狗唔黎
無得走資咁領導點算，支那狗比人抄家連海外資產都無？

無咗大陸嘅自由行，只係令情況回落返正常水平

停埋150個唔該

係真嘅話起碼一百萬人上街

相信對內地人既影響大過香港

驚條毛咩，回歸前落黎香港嘅內地自由行寥寥可數，經濟依然繁榮。回歸後，個個都落嚟吃喝玩樂或爭飯食，香港經濟先開始停滯不前。

快能D停自由行

咁更加要反對

Dllm 快啲停自由行，旺角唔洗日日咁撚多人

係就快呀，天大好消息，屌你老母

第一次覺得樓主唔ON9

會停左自由行黎香港, 有咩問題? 快D添丫唔該

估唔到喎
過唔到惡法，蚛國仲要咁益香港人取消自由行？
一舉兩得

好 到時香港清靜同乾淨好多
反正過唔過都死 畀香港人享受一下最後的寧靜吧

快撚D停啦屌
年年都講年年都落黎
成日都反口,賤種DNA黎

可能佢會再毒D，淨係放乞兒同傷殘落嚟，其他唔放。

屌你正呀喂。jpg

無自由行簡直係皇恩浩蕩

快!

唔係3粒星 唔係外國護照都咪撚黎啦屌你老母

跌呀！快d跌呀！

夢寐以求

大家都望個樓價跌
歡迎歡迎
唔好計班大陸佬炒唔炒樓
就係本土炒樓個班都唔會比個價跌咁多啦

停左自由行對班老世有影響 又唔係對我
不知幾想條街少啲人 行都行得就腳啲

其實三毛有冇懲罰機制
講錯野罰3蚊之類

source?
whatsapp圖都俾無張

其實近年開始大陸遊客已經轉向低端低消費
主要洗錢係商務旅客，即係拎商務證唔係自由行

樓主鳩up 一句就係CC台開post
跟手拍拍蘿友走人，真好

其實大量外國遊客等呢日好耐
佢地消費能力一定好過內陸蝗
大陸商務客都係照出入香港同自由行政策無關

再跌都唔夠香港核心價值無晒咁大鑊

雖然知道你係鳩up, 但諗起地鐵無哂啲下賤大陸喱都已經好興奮……

無source都傾到5頁

請善用起底功能

快！快點制裁香港！！！

聽完即刻high到濕撚曬

好驚呀 千其唔好停自由行呀

印象中幾年前唔知發生咩事已經聽過同一番說話

823 到時升破100

痴線一停自由行 立刻考慮返香港住

快撚d啦 自由行冇咗真係咁大影響咩 以前冇自由行都冇事 頂多咪d藥房同名牌執笠

乜鳩都傳，試下調返轉資助開放自由行丫

收皮啦
邊有咁撚著數嘅嘢

好野 準備買樓

正喎

啱架啦啲真正有心既小店老店可以復活
名店街真係好智障

五毛fake

係就快

好多人期待嘅畫面

應該會升先係

咁就快D停自由行

係就快手傳

即停，Thanks
順便帶埋97落左黎既支狗返上去

快點懲罰我吧

我驚係相反，派出比現時多十倍窮、賊、病自由行嚟踩扁香港。

幾時停埋150

有冇人諗住瘋狂inbox 本地youtuber要求佢地講逃犯條例?
唔好屌住(知你地憎本地垃圾youtuber)

例如對中小學生好有影響力嘅笑波子,大j等等。

有佢地參與會好好多。

一次過滿足三個願望

我覺得香港人是需要懲罰的

乜要咁低莊去R注意

係停就快 唔撚洗再逼

邊撚個係阿爺呀屌你